[Happy Lunar New Year] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區 203

光復香港，時代革命

留名

正好揾我地出氣

我都支持食熱狗

要俾摩爹開年一比六了

次撚次都比熱狗食翻轉頭

點止1:6呀

Topic繼續用輸既感覺係咩啦

15連勝好威咩?下場就畀熱狗456

推呢個？

?

如果嬴熱狗就推返果個

食熱狗 哪來的自信 兒子近兩年係我地天敵

對上兩次開熱狗既topic都俾人打到咸出黎

準備睇哥狗試陣

甘地勁到傻

勁過馬水 1個過哂入埋

who？

Kounte西維爾

短頭髮好型

文加拉二世

好唔習慣公海有人吹奏丁力

Topic點解唔串脷狗

傻嘅先吹奏

樓主鏝猁一家親

牛年屌牛仔屌得牛未

祝鏝區手足農歷新年快樂每位身體健康賭球賭馬港股美股賭場枱發大財

希望腥狗今年屌少啲牛

一見到隻牛就諗起屌牛狗

啱啱訓醒？

又要出局

廢龍準備被sm

睇嚟迪隊打唔到熱狗

留名 新年希望馬水柒少陣

今季比拖肥3殺

有無手腳請ptgf/pt孝女
小妹一律新春假$1200

會窮

包唔包屌屎忽

咩事

發燒
今日都冇train

曼城巴打新年快樂 新一年搵多D

大家咁話

要變文水了

會唔會武肺

熱狗岩岩打完加時抖得2日就對我地

又咪輸

你好dirty

相信拿仔同石

真

打番迪狗落後備

拿仔都係差leadership

心理質素都一般

根拎英超1月最佳

拎完通常都會好快柒

想問下咁多位師兄知唔知件打底衫邊度有得買？

虛火
聽晚見真章

唔係講笑 呢兩年我鏝係熱狗私家雞

PEP 💬 Rodri trained quite good today and I think he will be available tomorrow, Fernandinho is out, Ruben came back today and Sergio made his second training session with us. Except Fernandinho, Nathan and Kevin, I think the rest of the first team squad are available.

點止哩2年
不嬲都係
從來無變

迪隊聽晚變迪水

艾雞仲未好翻

阿路都好番聽日有機會出場
都唔知佢發生咩事
係咪中撚左武肺呀

守完孝冇耐

之前中完武肺狀態唔好姐

未試過偽娘

Ilkay Gundogan on retiring at Manchester City: "I must honestly say that I can imagine that happening. The way they work here, not only athletically but also in all areas around it, is something I have never seen before in my career..."

"I feel like the club is more than just the football itself, and it's just a nice feeling to be a part of this family." 💙

迪隊張新星卡80速都冇 根張月卡又係廢既 鏝迷玩Fifa真係含撚 現實幾好表現d卡都係廢

仲玩到咁耐 一早棄game la

Good luck

RB Leipzig have signed Angelino from Manchester City on a four-and-a-half year deal after the club triggered an £16m obligation to buy.

人各有志

好過係垃圾鏝浪費人生

買佢返嚟只為賣

如果入哂Cancelo就係而家嘅助攻王

垃圾鏝啲把握力

如果前面嗰個係牙路/傾/夏蘭

白到遺照咁

新年流流把口咁臭

記錯今日初三

真人幾靚女

原來蓋清今年33

點知

自爆左

其實做拜仁球迷真係幾舒服
喺到折人骨真係幾爽
唔怪得知德甲都係冇fans

拜超

拆定折

好多年都咁啦 同國家隊夾埋sane

紅牛同多特都仲正氣過佢地

辛唔係拜冇國家隊踢
但啲拜迷又話拜同國家隊不和 啫係點

應該搵黎講啫真係不和嘅你估sane會去咩

今晚食熱狗定畀人熱死？

清熱酷

邊有咁易連勝阿
買咗對面

根話喺我鏝退役

對熱狗不嬲都係到人禁屌

艾利臣又柒

痢狗

隻傻西龍又派膠 笑到禾

廢龍國家隊上位？

2球包越位
1球派膠
Kabak

球員身涯玩完
有心魔

放題咁款
不過第一場英超其實合格

笑咩 等間到我地

俾阿傾強姦

勁過迪隊未

睇返我哋上年冇迪隊果陣

第一球成堆人，得個亂字
第二球艾利臣不嬲咁出，卡巴克無默契搞到愈幫愈幫
第三球沙拿中圈誤傳搞到比李城打反擊

其實三球都唔完全關佢事

比兒子強姦多

係第二球柒
但第一場嚟講ok啦
主要問題係前場攻唔入
明明出咗4-5個攻擊球員但唔係前中後柱12M
4個位都有人
永遠都係斬落果個位

🙏🏻希望前鏝青訓Charlie McNeill大傷連連，斷完左腳到右腳，斷完右腳到前肢

越亂越好

有咩咁大仇口

自己谷歌吧

反骨到

養狼狗咬春袋

Thiago贏過波未？

一早話佢冇料到
踢拜都係得3G2A

佢護波同傳送真係勁 其他真係好一般

如果跟返哥狗會係新施華

清你都on99

Sorry囉

完全唔岩猁用 仲要係黑石氣

原來米拿狗傷撚左
番屋企練騎馬慶祝啦屌你老母

呢個年代嘅細路無論香港定UK都無雙曼係死敵嘅意識

條路自己揀仆街唔好喊

曼城憑咩讓-1/-1.5

憑熱條後防成日爆炸？

一一
正常陣

無迪隊
又係拿撲迪

起碼冇馬水

拿水

對面強陣
失分味濃

all in 熱狗 free money

重演歐聯果場

無迪隊
好彩買咗對面

實比兒子瘋狂中出

死痢狗又洗唔洗怨

石頭又準備自爆

真高俾人一推就過

拿水會唔會腳震

其實對面有dier都會派膠
大波feel

幫拿仔克服心魔

又要俾兒子中出

拿仔要報牛

拿水準備派膠

支持拿水 唔好柒呀

大量高清直播link

終於輸返場

收到風轉頭會有迪水（拿破迪放水）

個名有個迪字嘅都係水貨

緊張

1:0
兒子

沒有迪隊的第一場英超

點解今時今日見到拿仔個心反而無咁定

又有條狗閪拉美拉

阿路有後備

係囉

咁慢架你
已經0:2
兒子加傾仔各1球

洛水剪左頭髮好靚仔

科仔好正

似就失波咁

洛水做咩打車開始勁左咁多

喂 攻得麻麻地

真高

辛高做乜鳩
咁撚高章 自己射啦

真高呢球做乜鳩

攻極都攻唔入
好快會失波

Now 2個講波佬係未有咩恩怨 好尷尬

點聽得出

佢自信撚嚟

我都睇緊
完全覺得無問題

今日贏波抽兩位鏝迷送小妹情人節套餐

唔撚想要人妖套餐

根唔前插

差啲收皮

平安鐘

無人想請你

差d輸

中眉
拿水差d又做戰犯

嚇死小妹

-6足球

岩岩話無左腳果度 可能我多心左
覺得好難接

拿水哩下犯規爭啲累到出事

差d

豬波味濃

辛真好似無力咁

踢緊乜鳩

根

屌完女

On9咁撚樣都唔吹

屌你黑哨

深夜西波

要比牌啦on9

新腥狗
辛真高

冇牌on9?

英超啲球證

又殺人足球

Pen la

12碼先最驚

搵廢龍射啦

無用啦 咪又係唔入

唔好比啦
都唔撚會入

一定唔入

12碼咪又係解圍

lm睇又炒12m

12M唔驚啦
都唔入

屌你洛水射

Rodri射？

又pen 中龍當嬴

無人識射

洛水射
點解有預感唔入

咁樣有12m

廢龍射啦

落水射

唔比廢龍射

洛水狗炒啦

唔入啦

想睇廢龍射

希望還球證一個公道

洛水承傳曼城傳統

竟然入

12m啦

撲到 不過教入

-6足球 撲到都入

痛死根

goalllllllllllllll

爭啲唔入

炆水到仆街

完全無諗過佢射

廢龍已經準備行上嚟
bwa推返佢走

突發：曼城射入12碼

goalllllll

都係唔識射

點解唔係廢龍射

洛水有運到

點解唔比廢龍射

屌 做咩唔比佢射

屌都差d唔入

啲12m真係好廢

Ederson 想射

廢龍想射

差啲又炒

廢龍射仲有信心咁

我覺得廢龍狂ban會入

12碼仍然係個考驗

廢龍：明明講好左比我射

飛機

廢龍似好緊火

Mma

睇我地射十二碼仲緊張過睇我地守十二碼

想佢射

痴撚線 鏟到咁

又係呢條垃圾

點解唔係艾達臣 又俾人抓到路

個拿美拉正賤種 成鳩日mma

MMA傳統

哩隻賤種狗林美拉下下想剷斷人對腳屌你老母

隻拉美拿真係癲癲地

紅啦屌cls

紅？

牌呢？

屌你老母拉美拿場場都係咁 想踢撚死人咩

冇事

車區啲人叫廢龍做甘草米

笑撚咗好耐

黃都冇屌你老母臭西

黃到冇？ 殺人都得啦咁

mma

我地叫mo仔仲好笑

哥狗真係要龍諗比廢龍射
洛水呢球都好抆水其實

雙腳飛剷乜事都無

ching入咁多個post會唔會好忙

又幾似 改口了

尊重啦

熱狗又黎料

我爆閘師

牙華又學埋熱狗啲嘢

bwa咁就有牌
熱狗下下都無

預咗MMA

B華哩下又要比
頭先又唔比
黑警準則嚟

獨食狗華

呢場耶狗幾勁

呢下獨啲冇錯喎

B華呢下有d獨

呢球點都射啦

呢球一定射架啦

我覺得ok

對面話隻lamela狗7年都未拎過黃牌
721到而家都未有一個黑警坐監

推順大位左腳喎

唔怪拉美拿了
無佢比人打咗十幾個反擊

條友場場幫球證含撚

呢條廢柴

係紅牌

B華：你返去守龍啦

以為係馬水

睇到好憫 講波條友d呼吸聲

點會呀咪玩啦

不嬲轉英文

57%

係紅牌啊

中手？

skysports黎

6射1中，其實無入肉攻勢

中哂手

洛水點解好似好波左咁多

屌 唔講以為條友訓着左 呼吸聲嘈撚到

Var只適用於獌

又黑

笑死

又係林美拉

Lamela

明黑鳩你

甘草米

佢專踢耶

耶穌個下其實係foul

林美拉正宗食屎狗

呢下報哂仇

耶穌收佢山啦

報復啦

球證真垃圾，兩邊都多嘢吹錯

報仇

英超球證

耶

耶有火好事

我有d驚耶蘇1陣比隻狗拉美狗整傷

成隊波邊個夠硬淨同人嘈
我地件隊長鳩左D

潛左水

呢個隊長搞事就叻

又差d

差啲又入

耶穌

耶...

黑美斯 又係頭dup dup

如果係阿⋯⋯

射咩鳩

下半場換牙路啦

垃圾

舉曬手然後飛機

根禁區入zip走位真係好靚 差d又比佢執1球

唉 取消佬啲助攻比佢地飛機哂

取消佬打到成個牙朗咁

熱狗成撚日毛手毛腳好乞人憎

簡c朗

科打左邊煩煩 下半場睇黎又要換馬水`

麻麻*

簡水勁到

葡萄牙人

Feel到劇本 禁撚住屌都入唔到多粒

70分鐘埋位

熱狗始終格食格我地

大家知唔知有無類似中醫曼筆既youtube channel, 可以聽下賽前賽後分析咁？

中英都得

何wayne

cancelo用順左勁過walker咁撚多

佢d波底勁到仆街

今日可能啱踢，ben davis驚啲屈速硬攝踢法

全能到仆街

對攻OK既 入埋中場好fit
但守我都係覺得獲加好似 硬淨d
or 唔要真高 出哂佢地

如果佢係左閘就完美

下場係咪r聯

下場打拖肥

又輸

想係淨講曼城

淨講鏝既唔會有啦，要高質既建議睇理性分析

人地踢歐聯
我地踢聯賽

So9sad

反根又輸

根叔真係著撚曬火

Goal

根fit撚到

又係神根

又係根

洛里斯

反根呢

根射得靚

根又入

根 cls

根carry到

根痴撚線

根sir

咪又係畀人反cup

咁都有手底入

Gungungun🔫🔫🔫

瞓晏覺可以瞓到咁勁

18場英超入10球

louris右手比人落咒

根神

神根

頭6場沒波入

中完武肺真係勁d

又唔見馬水勁

可能已經勁咗

呢件一早見頂

奇招

所以唔瞓收咗皮

真係可以

希望可以入多幾粒

魔daddy 是對的

Now lag撚到

換牙路啦

kane個球入咗就唔同玩法

根個心雄撚到

根唔拎定先

今季我哋有少少神秘力量

心急

呢球貪到想即刻volley

拎埋r聯

普通射門已經滿唔到佢

幾肯定16強都過唔到

丁力爆到對面左閘傻

丁力快到

隻Ben davies慢到

曼城牛年真牛逼！

食塵

科

Bwa傳得差啲姐

搵唔搵得返上輪輸熱之後屌哥狗唔夠摩狗班嘅po

致敬仆街仔

林美拉

終於有牌

屌你老母根叔咁撚癲

根cls

真係茅撚到癲

根勁撚到

球王根

根蛇點反

勁撚到

甘草米開心到

支持鞭屍

cls

嘩，洗唔洗咁型呀

廢龍助攻？

痴撚線

Gun messi

廢龍assist

成個牙路咁

根cls .....

艾X臣愛助攻

呢球廢龍勁 根仲勁

廢龍assist？

痴撚線 勁撚到戇鳩

反根epic fail

呃cs都唔夠依家玩到呃assist

根癲撚到

救命呀
根尼斯達咁勁點搞

根美斯

唔比我射碼，屌晒你哋老母

係

山齊士食泥

根世三....

根斯

廢龍助攻

廢龍開心晒

呢隊係唔係鏝城黎 咁勁嘅

開始抽兩位會員送免費情人節ptgf套餐

廢龍

根度簡呢下好似美斯對保定個下

呢個好笑

根again

根控落嚟個下型到

根受傷

傷了

根勁到唔知講咩

球皇根

根叔

Shit

仆街 傷呢個位

仆街了

傷了根的龍根

唔好傷呀

慢鏡笑撚死

根傷根？

艾達臣D腳頭真係好重 長傳又準 哥狗買佢真係無買錯

因為反根班友搞到根傷了

根傷

屌又傷

我接受唔到屌咗咁耐嘅根勁到傻

至少兩三個禮拜

佢遞晒手叫個龍傳 估唔到咁靚

sanche變左謝路美保定

戰術嚟㗎啫
嚇我唔到嘅

希望傷完唔好打回原形

換啦 咪用傷根

曼城打回原形

一路摸住龍根傷出

傷鼠x部起碼一個月喎

唔瞓幾時可以出

到時我出翻黎

唔好傷呀根

科終於踢番中場

應該少抽所以先俾佢抖下姐

洛水施單轉身

廢龍係唔係要學空難臣 開始鳩傳

其實踢翼好似仲勁

又仆

點解唔俾阿古路落場

雙前鋒

建議比阿路入嚟開心下

希望馬列斯冇得踢

又唔換人
淨係傷先換

怕武肺傳俾人

今場洛水簡水上哂身，最垃圾丁隊

希望佢斷腳

丁力算係咁啦

反丁

丁ok喎 撚9對面左閘
又有助攻

呢到丁力全否定

今場最差係科

幾個月前個個叫根度簡斷腳

根度簡斷腳，爽

呢個真

迪亞斯原來痴埋嚟扮球王 我哋拿水石頭守哂啦

不如換走科啦

今場算係咁啦
爆到對面on99

好彩我冇

甘草米腳頭準到

下個到馬水回春

牙路場場叫佢斷腳

牙路出場未

我地後備無中場 Feel 到要將簡水當8號位踢
然後出番獲加

多左

Son都傷

取消收山腳

踢撚斷佢啦兒子 死熱狗咁撚矛閪

屌你老母換馬水

馬水

呢d垃圾時間咪比佢出下

幾時先換廢托出黎

取消呢啲先醒

又唔會好似堅尼呢啲收山收得咁肉酸

兒子幾好戲

Ching盲？

出左好耐啦

隻兒子比個波彈傷?

Bale

屌你巴爾上身

b朗

鞋釘刮到？

你回唒塘啦

啲人好似雪糕筒咁俾人過

廢龍今日好醒神

清改埋啲on9名

On9人用on9名

b lomg

條後防唔讚得

好似幾fit

no仔都勁

簡尼過嚟 我哋比個耶穌你

以為美斯

比牙路踢下啦

科呢球有KDB feel

now 仲話佢躂q

屌你老母馬水4條友入晒禁區你扭2嘢回後

簡尼勤力到

預咗

科呢下幾好

差D

科仔勁到

馬水
波都控唔掂就返非洲食屎啦

馬水真係垃圾黎

馬水負貢獻again

馬水點呀

屌馬水獨食到

真高全場都幾好

防守冇乜壓力咪好

烏克蘭唔訓

拿仔有貨賣
我地有3個靚中堅

仲以為馬水扭晒起到腳
最後都係收皮

NowD講波佬J撚到咁

16連勝

平行時空咁

馬水又扭

廢龍又呃cs

Pep out

有靚save 有助攻

廢龍又一助攻

真係唔知點解d人成日j馬水 唔止講波佬

如果廢龍射埋碼就1g1a

佢值喎今場

聯賽暫時11連勝

一定入？

無肥根都唔知點算好

明明應傳唔傳
應射唔射
閱讀球賽能力係0

齋睇救巴爾嗰球已經值

好有100分嗰年嘅影子

穩穩陣陣

廢龍應該黑卡

應該真係廢托RW 科/B華做返根個位
但唔睇好

推多次屌牛狗個熱狗post

屌你季初邊個夠敢擔講呢句

山齊士食泥好撚好笑

呢季有90分都收貨

頭嗰十場加埋20分都冇 鬼估到之後會全部贏曬咩

18

根咁勁先傷
希望無事

笑完就算啦
Gun都冇埋唔知點打

迪布尼唔係復操緊？

季初仲諗住下年要踢歐霸

有冇人爆閘

估唔到冇Kdb牙路班友仔先上哂力

睇完我地隊波之後，已經無興趣再睇其他英超球隊，根本都唔同層次

有佢兩個先易守

牛腥陣間去爆

瘋火輪
年年二三月J 4冠王，然後歐聯8強就哥狗躝

過多個月先啦 隨時dup番落黎

今年歐聯哥狗準備柒第三次

拎埋8月社區盾 本土四冠

根蛇唔好有事呀

第三次咋咩

- what Bernardo Silva said before the Manchester City penalty?

Rodri: “He told me some points about Hugo Loris, where I should shoot the penalty, I didn't listen."

幾個月前仲話黑文白根輸波三寶

呢度啲人比巨根刮到塊面啪啪聲

踢緊都比人撚

巨根傷撚左

攻中料比哥帥推落防中搞唔掂啦

求下你今年r聯入次決賽睇下

真
今年係最有機會

咪係 之前屌都係屌佢冇防守 不嬲駁腳 傳控方面冇質疑過佢 但近排d後上入波真係超出預期

四強收貨 入到就唔反哥

夜晚食完飯比仔仔屌

日能日扮女人 好噁心

新人留名

有冇人知根傷幾耐？

年年都話鏝穩過上年

今年防守真係穩左

今季少睇
點解根度簡入咁多波？

假九戰術對手唔適應

佢勁

睇精華佢今季多左好多前插

同埋佢不嬲入球觸覺都高嘅
高過耶狗

但係今季18場11球有d誇張

琴晚巴西龍門大鬥法 艾利臣助攻華迪 艾達臣助攻根度簡

平常心啦 強如100分都係八強出局 冇希望冇失望

佢係中完武肺之後先勁 應該係10月尾個d位先發力 所以入波效率係高勁多

咪又8強出局

中完武肺之後 直情勁過般奴

丁、科、耶穌、b華，幾個球員互位快，拉址對方後衛做得好
根叔捕啱時機入禁區收割就得，身體對抗唔使多

下 般奴世一中場

入第二球個下撞開條熱狗

哥狗琴日話今日有消息

有冇鏝tg谷齊齊j?

不如諗定下一個邊個射碼
尋日rodri個球都好柒

哥狗暗示左會為歐聯練12碼

bwa:

科啦

比簡水試下都OK

支持科 睇落最有自信係佢

好似話係廢龍叫b華提Rodri點射
跟住Rodri無跟 差d柒

Gunaldo

情人節鏝區單身毒撚點名區
1.雞兔

2.波追

笑乜鳩

今日赤口係咪想我同你開年

情人節鏝區屌緊女/比仔屌緊點名區:
1.小妹華

屌柒條撚樣拉

人妖仆街死區

好彩我唔是

真係有進步都收貨，睇死佢又練陣

哥狗琴日話要為歐聯練射波
Feel到佢認真左

On9
佢肯認真就唔會季季輸到咁撚柒咁出局啦
信佢一成都死

到時用鳩陣十二碼都唔使射

今季係有誠意左 肯出多啲科 推根叔上一格 對抗反擊好左

西布朗勁到

獌場場都劇本反勝㗎啦

真

咁撚樣比球證斷左個反擊

4424唔係浪得虛名

Pep Guardiola on Kevin De Bruyne’s return to Manchester City training:
“The doctors told me maybe next week, maybe if he can start training with the team, that is good news for us.

I want to be sure, we want to be sure, he wants to be sure that when he comes back it is because he is completely recovered and fit." 💙

仆你個街，落下間七仔，煙仔多過避孕套

比屌牛c掃曬

西波朗頂唔頂得住？

又比曼狗-6 3分

1:2左 曼狗又贏

笑到pk

Diangana 敗家到

John stone好波

差啲以為又比獌絕殺

西狗兩個機會都唔入，送一分比曼

冠軍穩陣了

呢家我地個個專注歐聯啦，英超係驚英國變種肺炎搞到腰斬

想要歐聯

西布朗痛失兩分

又要死全家了

真
買撚咗西布朗

好彩唔係我鏝果個

仲有李城

有shion陪我

一邊死全家 一邊就要空難

阿勁到

達sir勁啫

rb比人搶左條友 利輕鬆8強

Rb 大把勁人

有冇人睇完對熱場波 更想買牙kane
分波 做波 過人 支點 射門 全部都有
仲要係英人
根本係我地最後一塊拼圖黎 買佢好過買Haland

佢最掂係12m大力到唔敢撲

安水

我覺得佢真係值一億
但我哋管理層未必肯俾

佢年紀大 買其他翻黎都可以養下

傳皇馬想買拿仔

阿隻saka仔幾勁，達仔比人炒個時可唔可以帶埋佢回家

波追生意好到 坐到出門口

收到風全部妹嚟

真係

又話推番新年食熱狗個post

得我推

定還是推完哩個先再推食熱狗
推完食熱狗個post直接開205
睇大家頭

204直接改英超己袋

推埋先啦

又搶口post

推

事實啫

如果下場贏埋 就lead 10分

深夜閪波

拖肥讓水
全力作客猁

熱狗賣佢暴動都似

根叔無事
聽晚可以復出

車路士已經上番前4

遲下根尼斯達+kdb

球皇片

過多2年會唔會盤扭好j過sane

過兩年同腥一樣反骨

我覺得已經勁過佢

本土英人難d

X sane
✓ sancho
以自家青訓嘅英人反骨仔嚟講

X sane
✓ sancho
以自家青訓嘅英人反骨仔嚟講
點睇都唔似用sane比較

你個剔幾型 點打？

✓

死鏝狗下個禮拜等比德甲中游隊搞掂

佢係曼市出世
踢埋曼城
仲可以走去邊

去獌變25科

唔會啦
佢都唔係魚拉特果邊出世
係都踢stockport

stockport Inesita

Zinchenko's wife, Vlada Sedan: "It was Pep's 50th b'day. Zina is Zina. First best wishes, then there must be a fly in the ointment. Zina said, 'Already 50?! Old age'. Pep said, 'Alex, the most important for me is to be liked by your wife and all will be okay'."

[via @tribunaua]

想改名支持科 有咩提議

#ManCity are 'thinking about' making a move for Inter striker Romelu Lukaku (27), and are 'keen' on a deal for the Belgium international.

唔係咁搞笑阿

條友咪同黑文差唔多

史托港恩尼斯達

PEP 💬 Sergio is one year injured so cannot start from the beginning - but he is ready to come back. He was on the bench last game and will be again. Ilkay is much better but I don't think he's available for tomorrow. The rest of the players are okay, except Nathan Ake.

PEP 💬 He's really getting better [De Bruyne]. Today he did all training with the group, with all of us. Much better!

PEP 💬 Yes. [Dias can start]

Dominic Calvert-Lewin will miss Man City game says Carlo Ancelotti. Jordan Pickford will start if comes through training today.

對面無卡法路雲係好事

科頓(Call G王)

根同唔瞓唔會踢今場作客拖肥
下場作客迪達Sir先踢得

冇雙核係咪等收皮

係
連勝終於結束
哥狗 : 曼城要盡快輸一場

ake搞乜鳩傷咁耐

我踢番中場
出費托

Pep Guardiola has 'received guarantees' about #ManCity signing a new central midfielder next summer, while a left-back will also be targeted.

又買中場

又要畀拖肥大炒

丁耶馬是常識吧

要啦 打黎打去得4個中場
無左洛水真係靠廢奴頂住先

錯post

又睇埋呢啲幼女

小學生

贏左波先推搶口post好肉酸 又唔敢一早串 贏左就串柒柒

珍

唔買翼咪算好

買美斯黎射pen

有無機會被普捷天奴二度淫辱

哥迪奧拿：我們不是無敵

【Now Sports】曼城在周三英超將鬥...

Now 體育 -

哥狗終於忍唔住發攻

grealish
alaba

美斯唔係真係會黎呀
咁撚貴

免簽喎
曼城俾得起一憶轉會費 幾千萬人工當跌左啦
問題係佢仲有幾多貨賣

Breaking: Kevin De Bruyne will travel with the #ManCity squad to Everton tomorrow night, according to Pep Guardiola.

Alaba唔係去左鍠？

美斯踢唔郁啦

咪係 仲要英超
不過佢帶到好多球迷同收入比鏝嘅

去紐約城算啦

單核頂住先

包皮屈到

可惜佢應該長留psg

都唔知堅定流啦
坐後備都好
都係嗰句
真係好番先好出
唔想佢再大傷

疤呢兩年個勢頹到, 有條傻仔仲仆住過去join佢地

當年舊登係咪有疤狗講過曼城係巴塞既肉便器
有冇人有Cap低攞出去鞭屍

人地鈀贏又唔係自己贏有咩好bin c

Ok
我柒左

包皮勁撚到

笑到

希望今年破到是但一個紀錄

lowest goals conceded比較有機
100分計過唔得

準備輸一場

Mandy都有個紀錄係度

去未呢 之前話貼錢都要去

仲諗住一月之後唔洗再見到佢

睇到好多鏝市手腳係美股豬錢

牛市都豬

比伊朗musk累死

垃圾大麻

俾翻個本我就唔玩啦

唔敢玩
但其他大跑股跌唔停

股災呀
走呀

豬幾多

今晚石頭報恩

xone 針撚曬

GME

衰過一次就唔好玩呢d 啦

人妖豬幾多

又馬水

🚨 TEAM NEWS 🚨

XI | Ederson, Walker, Dias, Laporte, Cancelo, Rodrigo, Mahrez, Bernardo, Foden, Sterling (C), Jesus

SUBS | Steffen, Stones, Aguero, Zinchenko, De Bruyne, Torres, Mendy, Fernandinho, Garcia

無根要豬了

今場石後備

簡水踢返左邊

3個中堅輪住夾又幾好踢兩場休一場keep到狀態又有得休息 最重要係大家都有得踢

打和
忍唔住斬咗隻can同tldf
之後去賭股贏返豬果200鎂走

有馬水 唔睇了 訓

我仲坐緊隻tlry溝左d等佢上返

天日要牛女，訓

拜登打中場？馬水打翼？？

廢托又爭唔贏正選

波圖咁快入波

呢條死左?

閪波

角大俠都有入波

睇錯咗，原來係另個人入

1:0

簡水靚射

係咁交失波

冇根個中場亂到

馬水呢件垃圾踢4分鐘已經失幾球

未入局 猜得咁衰

馬水交個d西波

走啦垃圾閪股

買個宵夜就糕

B華成日都唔夠力射

成日射水

冇人睇？

12m?

好似冇

好撚眼訓

長眠吧

耶
洛水勁到

耶真係廢撚到仆街..

walker d出波都係咁垃圾

獲加叫完雞腳軟？

快d搞掂佢啦
想轉台睇歐聯

過咗初三

咁多次拉衫都唔foul

唔訓又無訓

出得阿路未

得簡水識俾killer pass，但啲波係咁右路去

耶穌一場跌幾多次

耶穌都係返去巴西做油漆工啦

被針對

踢得好撚差喎

真

糕埋

d進攻喺哂右路

4點幾 球員都眼訓啦

-6到

屌你個老味，耶穌淨係識舉手

2&b

Diu

On9

熟悉的曼城
無邊個就柒
唔講了

迪同鑊一齊包晒

咁樣輸一粒

屌！全隊空難啦

哥狗今場想嘆慢板真係無咁易

辛真高

No stones no clean sheet

真係要輸一場

黑文

証明石先係真核

黑文是無辜的

不嬲冇

得罪講句，拍牙石我老母都識守

拿水影帝

Walker好廢

攻唔掂 守又唔穩
回塘了

叫得太多雞

今季佢係唔勁
不過呢場點睇到佢好廢

淨係識9斬 明顯開始唔夾隊波

馬水不停起右邊過唔到回後

其實愛華頓咁搏做咩

Cancelo打番右好好多

曼城需要盡快輸番場

今場

呢場坐輸望和
冇人識入波
入個球都係-6咁啱個波彈去科到省中人入

美斯，C朗會唔會一齊歐聯十六強出局

西維爾完全唔夠踢

對撚伯車都豬四粒，渣ga

真係寧願出費奴防守都好過用馬水行行企企

咁好射都唔入

耶狗龍都唔撚中

耶狗點射都飛機

講真 幾時賣耶穌

反馬神正一傻鳩

我愛馬列斯

馬水都goal

屌那星
呢球又咁撚靚

要改口叫馬神了

好靚

仆街了 以後實正選

條負碌撚

哥狗又賭贏
死出佢
今場攻唔入終於有用

大力反黑文係咪都會好似根馬咁變勁？

其實馬水乜鳩都唔洗扭，淨練K角位射波呢招已經比人屌少好多啦

今場馬水勁撚到

屌啦星馬水救世

非洲洛賓

又突破足球理論

呢場個球證明黑我地

對面出j洛

開定新post

Topic叫英超己袋定超級殺阿人

b華

3:1，英超已袋

b華勁到

B華

B華終於入到強隊波

碧福特好垃圾

唔訓in

Foden今場好差

迪布尼in

B華終於

Bwa生性球迷倍感安慰

唔得閒開post 搵人代Thx